[個心乸住]今晚請記得有一班手足喺新屋嶺俾人遭質緊

大家今晚無論去玩激光中好去煲蠟好

請記得有班手足巴絲喺新屋嶺俾人用緊各種酷刑遭質緊

強姦/輪姦/毒打/侮辱⋯⋯⋯

我知咁樣會破壞晒大家所有興致，但革命從未成功

我地可以坐喺度同屋企人/另一半/手足食月餅係因為有一班義士用身體擋喺我地前面

都儘量推返各行動post

獅子山

油麻地

馬鞍山

屯門

沙田

慈雲山

港島太平山

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

其實冇外力，又點會腐爛得咁快？？

所以我不嬲屌大愛支戲子党涂議員，你坐係保安事務Panel阿一阿二十鳩幾年，除左出糧拉票拉關係，監察過乜？？
旺區兼狗竇前面搶犯？？？就算俾你搶到，去得邊呀仆街？？？！！！

為左殤台個牌為左碗飯，童星老監馮生都要做奶共狗鳥！！！

為紀念燒死林彬而起嘅18樓C座，狗馮既係老監亦負責主要角色，啱啱居然勁做維撚狗，幫狗政Spin話831死人只係街邊八婆鳩吹出黎，又吹香港咁大城市死幾個人點會遮得到！！！

嘩嘩嘩！！我愈聽愈以為轉左俾Mei西監製添！！！

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？

[行動]913全港和你慶中秋終極版!

自推

中秋玩螢光棒正仆街

Pish